屈穎妍接力轟曾鈺成 覬覦特首高位變質：曾經愛國，現在更愛權力

屈穎妍以「愛國者，還是愛權者」為題撰文，一開首指梁振英「協商論」的對象是西方反華勢力和香港的反對派，但撲出來質疑有關說法竟是特首林鄭月娥、行政會議召集人陳智思和曾鈺成等。

屈穎妍之後直接開火炮轟曾鈺成，「在曾鈺成身上，我看到『權力使人腐敗』六個字。」她稱，曾經認為曾鈺成是建制其中一個最強大腦，辯才滔滔，文采風流，惟當上立法會主席後變了質，「嚐過指點江山之勢，號令左右之威，忽然，臉變了、質也變了。」

曾鈺成向來被指有意選特首，屈穎妍在文中指，曾鈺成覬覦特首高位之心「路人皆見」，「當然，因為有這種野心，眼裏所有人，都成了跟他一樣的奪位者；連批評他的人，都一定是奪位者派來的打手。」

「共產黨員會在最困難時攻擊同路人？」

她提到，一直有人問曾鈺成是否共產黨員，曾鈺成總是笑而不答，令香港誤以為他是共產黨員，「但今天，我忽然想，共產黨員會在最困難的時候攻擊同路人嗎？」

她認為建制之敗，就是敗在太多既得利益者，或者覬覦利益者，甚至想爭奪更高利益者，「我相信，曾鈺成曾經愛國，但現在，也許更愛權力。」

串緊習種

變革香港個班一樣？

屈文妓更愛錢

成班鬼

屈文妓先屌林奠再咬太空成 同當年689搵尖啤同張震遠做首席打手搞鳩奶共派對手嘅玩法一模一樣 屈文妓做得呢個位準備好遲啲要入冊未?

但今天，我忽然想，共產黨員會在最困難的時候攻擊同路人嗎？
笑咗
共產黨本質就係互相批鬥

屈文妓醒目在只係靠支筆就指點江山
從來唔使拋頭露面
撐警集會、遊行、訪問之類都極少見佢

我都想睇吓老鼠收皮

真心愛國既 自己家人同仔女唔應該有外國籍

屈小姐D女係邊

英國

「但今天，我忽然想，共產黨員會在最困難的時候攻擊同路人嗎？」

又搵自己人幫手洗底
玩左咁多年仲係小罵大幫忙最有效

曾鈺成共產黨confirmed

屈穎妍曾經任《壹週刊》副總編輯，現在更愛權力

689隻狗，今次叫佢咬老鼠成

民主派走晒之後就開始內鬥
共產黨始終要有敵人去批鬥

中國共產黨黨史跟本就係咬鳩自已友史，唔咬你，只因你唔係同路人

覬覦特首高位

咁熱狗一定唔係共產黨
佢地最愛咬「同路人」

工聯會好想鏟起肚滿腸肥民建聯好耐

屈文妓有無諗過人哋無當佢係同路人。如果老鼠曾係根正苗紅嘅黨員，而你哋唔係嘅話點樣同人哋做同路人呀

開始鬥紅

佢會上youtube